若盧卡古真入魔，曼迷要默哀一季

若盧卡古真入魔，曼迷要默哀一季（何Wayne消息）7-7-2017 .....
買盧卡古67，曼聯咁有錢比多少少買拖連奴的比洛迪仲好過啦 ...

何蛇又中

何sir教理論：
賽果中左：何sir好勁呀又中！
賽果唔中：唉，何sir神預測！果然做傻仔就輸！

叫親wayne都係9下9下

你係咪想串我地朗隊？

無大無細

呢條柒聲佬

連fifa都可以燈
話唔可以影相同發售點知到到都影相發售

姓何都係

牙wayen 話曼聯第二
依家係咪第二先!

何sir我仲默哀緊 但盧卡古已經入左十球點算好

唔可以

又中-.-

何蛇

環保 post